我愛香港！

香港加油啊！

平時喺咁恰我地 哩嗰政府就當咩都喺理所當然

屌你老母呀 柒婆